====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est considéré comme un élément structurant de première importance , un élément constitutif du patrimoine urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

